韓國一便利店貼出告示：「中國人出入禁止」

日前，韓國一間7-11便利商店門口出現一則用中文簡體字寫出的公告：「中國人出入禁止」，事後遭人投訴才撤下。目前尚未知該店貼出這種告示的原因。

據自由時報報導，近日有中國網友在路過韓國濟州島一間便利商店時，發現自動門外卻貼了一張紙條，上頭寫著「中國人出入禁止」。於是他沒進去，只不過等到第二天再次路過時，該字條依舊未被撤下，因而拍照錄影，向濟州華僑中國和平統一促進會投訴。

報導稱，濟州華僑中國和平統一促進會副會長崔勇勛表示，「這是明顯對中國人的挑釁」。

崔表示，雖然這個便利店比較隱蔽，但也在鬧市區，臨近濟州步行街，也會有一些中國人會看到。

他就這次事件，致電韓國7-11總部進行抗議，勒令拿掉該字條，否則將採取措施來維權。不過，該便利商店的店長一直沒有接電話，7-11總部多次接到電話投訴，也只是告知「負責人不在」，並未正式回應該事件。

也許是收到警告和投訴，崔勇勛第二次到場察看時，字條已經撤下。

目前尚不清楚該便利店貼出這樣的告示的原因。但其他7-11店並未發現同樣行為，估計只是這一家便利店的單獨舉措。

濟州華僑中國和平統一促進會

乜野組織黎 韓國有咩要佢和平統一

啲大陸喱好識玩
開勁多依啲濕鳩組織
嚟搶話語權

Kim chi Chi-Ni VS Chi-Na

去到邊都黑人憎

又係支那啲衛星組織

香港人都俾人當中國人

可唔可以係羅湖貼番張

一百步笑五十步

要有小龍風範

咁經皇崗 落馬洲 文錦 深圳灣 機場 紅磡 港豬澳 閪九龍 入囉

一定係韓國叫阿瑜嘅人做嘅!!

全部貼哂

以前係華人與狗
依家係衰過狗

成堆廢老上咗去叫雞落唔返嚟

好明顯中國想食埋韓國

應該寫中國人與狗不得進入先啱

全世界自古以來就是中國領土
韓國啲人重要係黃皮膚黑眼睛黑頭髮
點解唔洗統一

你噏乜鳩呀

孔子係韓國人，耶穌都係韓國人，你全家都係韓國人

韓國人應該識分

韓國人同中國人咪一撚樣 不用分那麼小

篇文都冇講

北方人韓國人差唔多樣

仲有蒙古人添

根據中囯官方定義，韓國人好似都係中華民族一部份
大家明呢啲組織咩事啦

係唔俾你入ok喎，人地地方關你乜事支那人

BNO呢？

泡狗支那狗一擔擔 學人歧視

連最出名惡頂既南泡都頂支支唔順

狗咬狗。jpg

想食埋韓國好耐

香港人行入去分分鐘都比人趕

寫中國人做咩
寫中國狗咪無事囉

可能想吞併濟州

瑞典意大利之後就韓國, 就快全世界都仇恨中國人了

係人地國家就咁大聲維權 唔知佢地會唔會返中國維呢

成班連登仔以為自己無份
你入到去一樣比人趕走
泡菜國都唔方好人啦
狗咬狗

大把連登仔生得一副支那相都走去笑鳩人

利申：支那樣

華人與狗不得內進

支那人不准進入，畜牲可以進入

屌你老母韓狗歧視我地中國人

可以中國人貼上去

歡迎狗隻內進

濟州島自取滅亡比人免簽

貼請過高雄

其實北方人DNA同韓國人係同宗
同南方（包括大部份香港）係唔同
其實講香港人俾韓國人當係中國人嗰啲人有冇腦？

從來都唔去

分唔開啦
你去141睇啲報告而家香港人去亦韓國叫雞都會俾返隻大陸雞你冇得食韓國妹